紅眼睛幽幽的看著特斯拉...

如同苦笑擠出的高興...

林夕？